士多Zstore 割席

係就免費送物資蝕死個老闆

sorry, 永久杯葛，除非佢老闆加入拒絕做黑警生意

太把人係ztore買野喎
話平過hktv mall

平得幾多

多元 包容 難聽過粗口

送十萬物資出嚟
我原諒你

大是大非前 包你老味

收皮啦 平又點呀？
奶共就要佢執笠 要佢收皮

打倒共產黨 打倒奶共大陸喱

試下同德國人講包容下希特拉呀笨多元呀嗎

Hktv mall仲平靚正

識玩，咁就可以食哂兩家茶禮

永久杯葛無除非

出少句聲好過啦

咁鄰住買呢

發夢見到朋友入面做，已經遞左信，
其中一個老闆on9自己衝出黎柒，
其他人仲要諗計幫佢抆屎。

一個累全家，
一條友浪費左咁多人咁耐以來既心血
朋友話好多612有出黎既同事都決定遞信了

個老闆都冇腦，唔諗下自己d 買家係乜水，唔通支持修例果d 廢老會幫襯你咩

走啦仲扮野

買過1次 中伏 唔會再買

潛水好過講多錯多啦
咁樣死雞撐飯蓋都幾造作
你間鋪啲野款式多買野方便
香港人咁善忘
潛返陣水遲下實幫襯番啦

收啦

估唔到士多蠢成咁，「你既睇法唔代表我，亦唔代表士多」，咁呢位小編呢個post更加唔代表任何野。士多老闆既個人意向唔代表間公司？就算死坳爛拗，唔完全代表都反映左公司態度，覺得逃犯條例無問題，已經back list，永不使用，好心無謂再柒

仲有間叫鄰住買

最反感係平時扮晒支持本地品牌

比人屌完先出黎講？
永久罷買

其實咩事，有冇人可以話我知

你老闆

根本同一間黎

內部d人驚到仆街
我公司有貨係士多賣
我同d buyer都幾熟
佢地依家頭都痕埋
今次真係關公災難

唔好再買佢, D錢點都係老闆賺

十萬好少咋

理得佢依家講咩啦
勿被呢啲人/公司分心

推推推推推推呀！

以前一件件賣，依家一箱箱買先平得多，我自己去拎一箱野返屋企
係咪on9

收皮啦

不了

永久杯葛

我唔知佢入面有無反送中嘅手足
但我肯撚定出po果條友一定唔係手足
成段嘢火上加油
但好可惜我不嬲無幫襯

你學下hktvmall咁唔出聲咪冇事囉

收皮喇

要人格幾撚低賤先可以仲係Zstore 買野

我點知係咪老細出post?
董事會踢左個老細先我咪信囉

啲員工整番間多屎收佢皮囉

佢同你地講立場係點都好，間野始終都係順豐，係紅底既

你地邊叫人去中銀拎美金，轉個頭又比番錢人地洗

我無錢咩，洗閪貪佢平。買淘寶夠平啦，去淘啲垃圾返黎食就岩

今次唔會了 一有人善忘我地就會推返呢啲post出嚟 歷史會記住所有人做過嘅野

佢之前做過咩？

算喇 玩撚完架喇
仲好意思話撐香港小店

收皮喇 我以後唔撚用呀

罷埋條友有份果間coffee shop

老闆根正苗紅
講乜都無用

出個post話唔做警察及其家人生意即刻搞掂！

搖頭草

依家先割太
on9

依家先割太

你老味 仲包容意見？連當面屌鳩個位老闆都唔敢 咁既割席邊個會buy???

間嘢唔係中資架咩

三個老細
一個撐 兩個反(一個和理非 一個勇武派)

發發

員工反送中咁又點？
到頭嚟啲錢都係支持送中嘅老闆賺

成間鋪都係紅噹噹

捐番50萬蚊物資指明用黎支持任示威活動先

網民罷買「士多」，文匯報立即護主咬人，點解？查下就會有開心大發現

果位撐送中的老闆係咩人？香港第一個中華全國青年聯合會（全國青聯）的委員，全國青聯係乜？係中國共產黨的人民團體之一，以中國共產主義青年團為核心的各青年團體的聯合組織！

幫襯「士多」，唔止係「親共」，係直頭等如幫襯中國共產黨！中共對佢的簡介：

source:

我都發夢見到你老母話做軍妓慰勞班警犬呀
洗地狗

表左態就算，我地集中返係主戰場。

不譴責，不割蓆，不篤灰！

吔屎啦，同佢打工果啲咪又係幫紅色盗本賺錢

扮咩本土食兩家茶飯收皮啦
全面抵制士多

食哂3家茶禮

我地只係睇個老闆咩立場
係員工嘅話我勸你依家就好搵過另一份工

推到佢仆街

屌 你淆呀？ 唔好意思 我地唔會比機會你返身

咁咪好囉，有良心既都走哂，可以正式罷買

但我之前去士多meeting, 個腦細房得1個腦細
唔知呢個係支持定反對送中呢

sf開的

泰國soda水hktvmall 138。士多88.

不過做人要有骨氣

飲翻水

冇用架喇 而家先黎講

處理煙霧集中區

扮完死狗當無事
咁警畜say個sorry都得啦？

唔撚再係士多買野
理你分咩派
一個累全家

一人10蚊都過哂

唔講好過講
一係講完就企到底
唔係見唔對路就即刻轉個靚灣
噁心

一方面支持極權滅聲，一方面話多元、包容

廢老撚識用網店咩

除非有行動表示立場
否則繼續士你老母

據聞都係士多旗下
平時成日幫襯鄰住買
講埋啲咁無人性既野 幾平都唔會再買

開個陣就扮本土扮小店
食屎啦

冇用架啦，佢自己衝出黎7

屌你老母多咩撚元
而家黑警同政府擺明係大奸大惡
你撐邪惡嗰邊仲要我尊重你？？？

仲要本身都唔係特別平

佢個po樓下屌到

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

買開泰象
最貴都係99
士多就要等佢屎忽痕果陣先有88

以後唔洗兩邊格價 全HKTVMALL

是但啦，總之永不幫襯

同行競爭公司多謝你

認真 咁仲實制

你割席我幫襯你咪又係比錢你老闆賺
不了

有5000都偷笑

屌笑撚死人咩

ztore有時貴過百佳維康

有無人有咩建議比丫老闆
唔送番10萬物資出黎都好難收科

而家出黎扮野? 收皮啦唔撚再買呀!

上面個老闆唔approve 你地有乜可能出到呢個post呀
牆頭草 依家玩風吹邊邊就擺向邊邊呀？

咪打格

請開名
小氣既我平時有買開咖啡

打正旗號

設立物資站

員工出黎做後勤

不過無乜可能

走啦，acc都del咗啦

咪撚戇鳩啦之前兩間我長期拍價
hktvmall多過佢之餘仲平過佢呀

唔會再係到買野

彈出彈入

算啦 叫個老闆諗下客源係邊

日撚日扮係本土企業，賺完香港人錢轉頭出賣香港人利益

而家風頭唔對仲係度割蓆扮中立，食屎啦你，你幾日前唔係好有腰骨企硬架咩？

咁呢個腦細唔係出fb post個個
雖然唔知佢咩立場

理得佢，唔同意唔識辭職？

岩呀 咁驚大陸 上去做生意囉 DKLM

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友，要將黑警既社會地位變成過街老鼠

推

FA PAGE一晚少左2萬幾LIKE

扮晒野
好撚假囉

FB PAGE一晚少左2萬幾LIKE

從來無買過太少野賣

香港咁方便,唔係村屋,私家樓都諗唔到點解要幫襯佢地

咁啱啦 要走既都走左 仲留入面既都係奶共
可以安心永久杯葛了

唔知up what

ok,自己想無生意，就成全你

hktv表左態未?

開名

以價論價，士多好貴

肯定係老細授意出post
自己on9完叫員工出黎講野

無人識你wo，理得你割唔割

士多本身真心勁
發展得好快
睇住佢由細網店發展到今時今日
點知比個傻既一下打沉

點都好
始終嗰條友都係老闆
我哋幫襯佢都係幫佢賺緊錢

其實係對於佢老細嚟講係機會嚟
番大灣區發展 個餅仲大

因為當初扮本土扮小店先咁多人幫趁
而家？食屎啦

唔見有，咁先醒，係人都知王維基係親中，咁你醒既就唔好出聲，on9既咪好似士多咁

點大灣區
佢係食住香港本土條水
大陸淘寶都壟斷左幾時輪到佢

屌你老母推撚爆你，以為支持共產黨好威呀？
依家就係你奶共都要收爹呀
正正等你感受下冇咗言論自由嘅滋味

呢間嘢又唔係特別平
之前買過一堆即食麵勁快就過期
但又冇表明就過期
之後就冇再買過

橙色大象logo

扮完本土又俾人爆撐送中
而家又嚟扮冇嘢想呃我地多次
香港人先冇咁蠢

自導自演

班建制廢老藍絲唔係成日話大部份人係支持修例架咩？
咁等佢地去幫趁你囉

搵條傻仔上黎就想甩身
同名校secret 舊年推個「唔存在既admin 」黎擋一樣

愈兜愈柒

唔會再幫襯！屌你老母zstore

間舖頭嘅收入同老細割席之後會考慮吓嘅

多你老母元，想食晒兩家茶禮，收皮啦
利申：從來無幫襯過

扯貓尾？

呢個post肯定要個老闆approve先出得啦

自己7左搞到要同事幫你補鑊

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

唔出post都好過割席
香港人真係最憎割席呢樣野

唔撚信

屌你老母
你老闆當人弱智咩

永久blacklist

可唔可以幫手比d本土牌子知道佢嘅取態唔比貨佢？
士多起朵就係靠嗰班本土牌子玩本土情懷 而家過橋抽板

收皮

人地政協喎 高檔幾多先得㗎

Ztore 貴撚過閪

改名啦，唔係香港人既士多

HKTVmall好用好多平好多，仲時時有折扣日

本來因為佢哋買好多小店嘅嘢以支持佢哋
而家佢哋咁仆街
以後仲可以喺邊度買到小店嘅嘢

一dd 真係要搵平野要兩邊都格下價

zstore小野賣過hktv好多，又唔係平過hktv好多
之前都仲會幫襯下鄰住買，呢家可以省返

唔表態咪又好似達哥咁

寧願幫襯王維基都唔會幫襯呢D滿江紅
況且從來都冇買過ztore

都係士多旗下

點del ac?

小店蛋卷

之前政府割蓆
最細可以割到去輔警
今次士多割蓆
可以割到去邊度

唔係好明佢up乜

咁屌人老母唔使負代價架

做起咗個名就開始賣中國嘢多

即係呢篇野唔係代表士多

佢講大話

C4v 之前928唔係幫手ga 咩？

跟唔貼有無相關資料

幫襯hktv mall好過
罷買

好想知之後佢地會小左幾多生意

入面做啲friend見到聲明即刻呆撚哂前一日先罷完工去幫手

唔會再幫襯

+1

其實你做員工咩立場一d都唔重要
依家係懲罰你老細

狗也不屌

你係職員，你咁撚唔妥，最正常唔係應該係連登到爆料，反而係返自己公司page到寫，係咪當人on9?

好心依啲打小店打人親牌啲舖頭諗清楚自己嘅定位

狗改不了吃屎

啲小店信佢哋先畀佢哋賣
而家冇咗網上店嘅支持 又要自己搵路

勸佢地都係快啲搵過份工或者開過間啦，個老細都唔知自己做緊乜嘢客生意

無強大既順豐，細網店收到hktvmall皮？唔好咁天真啦巴打

收皮啦，一啲都唔平lor

本身係紅底

我都唔撚知你係咩嚟
一定杯葛

on9
間野老闆唔係公司代表
唔通我係呀?

洗底無用la, 總之要佢收皮

too late

朋友做邊個部門
有無證明
有朋友公司請人睇下岩唔岩用

之前真係有諗過用 依家不了

未用過Zstore，以後亦唔會用。

// 本地電子商貿平台士多（Ztore）獲港幣 6,200 萬元（800萬美元）的 B 輪融資，由微光創投（Welight Capital）領投，桂洪集團跟投。士多聯合創辦人暨行政總裁岑廸贊表示資金會用作提升營運系統，透過科技優化平台以及開發更多新服務。
反正佢都有大把錢燒啦

一定唔會再用
員工們你地搵定工啦

講完知大鑊依家扮哂野？永不幫襯

哇屌 因為有d野得佢有貨有幫趁開
永不錄用

可惜吖 遲咗喇

永不錄用

咩都有得兜 文匯幫手就唔洗兜

唔係話批鬥 但你求其寫2句 叫人點信你

我會繼續罷買

執笠啦垃圾

士多個like數狂跌呀

跌撚到癲

同toyz 個fb一樣

無除非
佢彈出彈入已經輸左個誠信，講咩做咩都無用

一次都無買過，假本土嘢

唔只唔再用
建議大家聯絡士多cs取消帳戶及刪除所有帳戶有關既資料啦
入面儲埋大家地址 付款資料架
紅底 你信得過嗎？

本來就係紅底公司 唔知你地咩邏輯以為佢係本土野

Call for van 不嬲良心公司，雨革都有份出力，今次帶頭罷工，唔值得執

其實講真 而家香港做得起既十間有八間都係紅底support
但係佢咁衝出黎柒冇理由唔成全佢

有無人整合永久black list 嘅商舖/網上商店/KOL/藝人 等等

星期日遊行，每人一支水
一蚊支都一百萬

On99

以後都唔用佢

收皮啦！

比蘋果插多幾刀

咪就係，完全唔知自己target audience係邊個，返去再讀多兩年啦

已經email左叫佢del我個戶口

係

士多Zstore:
永遠唔會再幫襯你，寧願俾多少少錢去HKTV Mall 四仲好

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

間野老闆定員工嫁笑到仆街

熱線2154 3800熄機迴避
有無人發夢記得內線Direct line係幾多

有冇凌俊傑fb? google搵唔到

HKTV有 象水 99 貴過士多 88
但唔係成日有貨

有冇條友個fb post? 想入去講幾句

好似話已delete

請多多支持下

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

去踩佢場啦

收皮啦

已blacklist

係唔幫襯士多
GOOD BYE ZTORE

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

老細比你拎個fb ac咁玩
老細作好的啦

【富三代士多老闆撐送中 】父親曾當差 幫外父收舊樓 士多老闆堅持：要講嘅我 FB 講晒 | 2019-06-14 | 壹週刊

傳說中的豬隊友

扮死？咪信佢呀

As of 6月14號下午3點11分
佢地Facebook仍然有238,880 people liked

每次d人講要包容唔同聲音我就諗起呢個例子
其實邊有可能做到

up

會係真心咩？

錢作怪

邊個用士多 邊個係支那狗

push

杯葛

信佢一成

而家 231,364

我估2xx, xxx有水份。
隨時呃like返黎。
之前288xxx

即係仍然都有200,000 up likes

係極權之下講中立？

Unliked

長洲個取貨點上星期去見冇人訂士多，個wtsapp gp佢唔敢再sale野，一sale就有人退gp

unliked

仲有好多人唔知

一定唔會再用

230,906

免費送

230,837

幫手unlike